<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-11-12T20:28:19-03:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Calcula Notas Univesp Blog</title><entry><title type="html">Copiar media das semanas avaliativas</title><link href="http://localhost:4000/2020/11/12/Copiar_media.html" rel="alternate" type="text/html" title="Copiar media das semanas avaliativas" /><published>2020-11-12T00:00:00-03:00</published><updated>2020-11-12T00:00:00-03:00</updated><id>http://localhost:4000/2020/11/12/Copiar_media</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2020/11/12/Copiar_media.html">&lt;p&gt;O recurso de copiar a média da nota é util para ser usada na tela de comparação de gabarito (para prever a nota)&lt;!-- more --&gt;, sem este recurso você teria que lembrar a média das atividades avaliativas e digitar no campo correspondente, desta forma fica muito mais fácil e rápido de prever a nota.
Para utilizar este recurso ao acessar o aplicativo clique no primeiro botão conforme imagem abaixo:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/first_btn.jpeg&quot; width=&quot;300px&quot; class=&quot;imglogo&quot; alt=&quot;primeiro botão&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Após o acessar a primeira tela insira suas notas (ou notas ficticias para previsão) e clique em “calcular nota” item 1 da figura abaixo. Após calculada a nota irá ser gerada o campo de texto logo abaixo do botão de calcular irá ser gerado um texto com dados como as notas digitadas, a media das atividades (este valor que será copiado) e quantidade de pontos necessários item 2 da figura. Clicado no campo de texto aparecerá um texto avisando que o valor foi copiado item 3 da imagem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/recurso_copiamedia.jpeg&quot; width=&quot;300px&quot; class=&quot;imglogo&quot; alt=&quot;media copiada&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Após ter copiado pode-se ir na voltar (na tela inicial), clicar no segundo botão, e colar a nota copiada anteriormente e colar no primeiro campo de texto como na imagem abaixo:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/colando_media.jpeg&quot; width=&quot;300px&quot; class=&quot;imglogo&quot; alt=&quot;media copiada&quot; /&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">O recurso de copiar a média da nota é util para ser usada na tela de comparação de gabarito (para prever a nota)</summary></entry></feed>